我们与学术界和行业专家进行了交谈，以找出成功驾驭这些新领域并领导快乐、高效的团队所需的沟通技巧。 打破旧习惯:混合工作模式需要不同的沟通方式Jessica Davies 2021年8月27日 
 它不否认，YouTube在回应内容争议方面，有时比一些竞争对手更缺乏沟通、更不透明或更慢。 “YouTube魔尘”:美国第二大社交平台如何回避争议 
 它的功能是一个交流的社交工具，同时，一些鞋子使它走路很舒服。 这双鞋要了我的命! (第296集重播)Stephen J. Dubner | 2021年5月20日| 
 舍尔纳补充说:“我们的理念是成为一个善于沟通的领导者，一个令人难以置信的合作伙伴，我们真的想要立足未来，改造我们的品牌，重振我们的品牌。” 案例研究:宝马集团如何打入电子竞技市场Sara Jerde, 2021年4月16日，Digiday 
 人物角色是代表一部分真实人物的虚构人物，它是一种旨在增强用户理解的交流设计技术。 用大数据人物来做更好的决定|Martha Leibs | 2021年3月11日|MIT技术评论 
 实验表明，与人类最接近的动物黑猩猩在解读黑尔所说的“交流意图”方面毫无希望。 《狗的天才》|大卫·弗拉姆| 2013年3月10日|DAILY BEAST 
 经常性的社会学解释强调哭泣的交际价值。 我们为什么哭泣? 迈克尔·特林布尔2013年1月10日 
 “如此安定，如此平静，如此宁静/完全植物人，积郁，或潜在的，沉默寡言，绿色……”疯了。 《美国恐怖故事》唱“名字游戏”和其他12个奇怪的电视音乐数字(视频)|凯文法伦|月8日|每日野兽 
 阿姆斯特朗在她生命的最后两周只是偶尔与人交流。 为什么我差点杀了我自己——还有我的孩子|Daleen Berry | 2011年4月16日|DAILY BEAST 
 马尔科姆立刻明白了，他的本地伙伴发现ekka-wallah更善于交流。 红年|路易斯·特雷西 
 看到他的朋友不想说话，男孩聪明地改变了话题。 阁楼和花园 巴兰坦 
 在他所谓的胜利时刻，马扎罗夫话太多了，他把一切都告诉了瓦尔尼。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 在乡下的时候，她每时每刻都很忙，她的亲戚也和以前一样不爱说话。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他不断地对自己说，如果他发脾气，她就永远不会说话了。 获胜的线索|小詹姆斯·海伊